一人一樣比香港成功獨立更難既事

前題係要係香港發生

出POOL

人口滅絕

求其附近一間核電廠爆都滅到啦

連續中10次六合彩

利物浦拎英超

係就好

放工

出pool x2

戒丁

全部人唔洗番工

取消每日150個支那落黎

無大陸人落嚟香港走水貨

點會 獨立到已經可以源頭減廢啦

窮不過三代 富不過三代

禁止連登仔睇tvb

中共倒台

分分鐘嘅事

樓價大跌

出pool

人工過兩萬

誠哥D後代,賭王D後代變哂做窮撚

李氏力場失效